原來冇鍾仔真係會少咗啲野😭

冇鍾仔嘅世界盃

wfc

㩒鐘仔？